試著說：「差你一個就300萬啦」 全世界出黎啦！

全部人拎返616份Heart出黎！！！

差你一個就300萬啦！

差你一個就300萬啦

老銅尖咀要人

出黎喇

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

屯門要人

依個時候仲唔出黎就係藍囉

香港人反抗

出

推

老銅尖咀要人
差你一個就300萬人

嚟緊

銅記

推

差你一個就300萬啦！